Johnny Depp比全車人一人一刀拮死

全劇透 東方快車謀殺案

屌，我掉轉左個標題同個內文

你個腦同屎忽夠掉轉左啦

屌你老母

高回

dont push

全車咩？睇唔明就睇多次啦！契弟

屌

垃圾搏存在感

一早知

食屎仔

個偵探無拮

睇完啦

原著小說成80幾年前

呢d經典野
透唔透無所謂啦

代d未睇過嘅人屌你

即block 左條傻閪，對付呢d 人block 鳩佢就乾手淨腳

幾廿年前既小說，你劇唔劇透都無所謂，大大聲話比人知你係傻仔

好彩睇左 順便block埋你條傻仔

唔係以為劇透到我呀

咁雖然個作者好出名，都未必個個有留意嘅

東方快車謀殺案我淨係聽過黎SIR講